星島日報：網民號召明傍晚6時半港島遊行 紀念6月9日遊行一周年

【星島日報報道】反修例及反對國安法示威不斷，明日是6月9日民陣反對《逃犯條例》修訂大遊行發生一周年，有網民再度發起明日傍晚在「香港人抗爭一周年港島區大遊行」。

網民號召集合時間為傍晚6時半，又預告明日下午5時半公佈哪一區集合，傍晚6時公布詳細集合地點，6時半公布示威路綫。網民又號召參加者以「彩虹衫」到場，因應情況換黑衫。惟行動未獲警方不反對通知書。

去年6月9日民陣發起反對《逃犯條例》修訂大遊行，主辦單位宣稱有103萬人上街，多個港鐵站水泄不通，規模創回歸後新高，而警方稱，遊行人士最高峰有24萬人。

金鐘 不了

點解我唔知

又搞埋d黃絲都唔知既活動